最近有條友係唔同既tg群放蓮蓬圖

可以點樣處理？
好撚噁心

del tg